［渣馬］各位巴打開始練跑未？

呢兩日要去買鞋了

For 2019?

21st Jan 2018

- Race Day Items ... 入手
- 新跑鞋 ... 入手
- 第一課操練 ... 計劃中

出面咁凍 過多兩日先啦清

上個禮拜凍D
今個禮拜回暖
過多兩日開跑la